貓奴誌：文宣可以無限印，手足一個不能少

舊既唔去新既點黎？今日down定行動文宣聽日再貼過

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

下面開放大家分享你最喜愛既文宣
聽日貼爆自己個區

10

9

要比個like良心facebook page

其實都夠期換過批新架啦

【急】會去大西北嘅手足請入

求大埔 黃影印舖

撕紙只係幫我地按左下 F5

呢句都正喎 介唔介意借黎整圖

要多謝文宣手足

推

100分

休息

推下

多謝君妖

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

求之不得

咁晏了 算啦 唔整啦😂😂

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。